屌你老母唔知人生為乜啊

為 為所欲為

城大economics 梗係諗唔明